就黎派grade，點算？

想死

去ifc排住隊先

做咩咁驚

屌 希望冇肥到

咩 U